有冇Cigna保險佬係度

想買份醫療保險，暫時有興趣cigna

25歲，自己一個，月供筆直想around 3-4百一月

亦歡迎其他agent出招

Tg@ freehk123

AIA 都有